曼迷入一入黎

番緊工開唔到post呀

Weak

屌你開唔到就咪撚搶啦

辣剎

可唔可以開po叫下木仔做野